# Чарт gatling

## Параметры

### Наименования

Идентификатор | Описание | Использование
--- | --- | ---
`common.names.name` | Наименование из чарта или `.Values.nameOverride` | `.` Контекст чарта
`common.names.fullname` | Полное наименования | `.` Контекст чарта
`common.names.chart` | Наименование и версия чарта | `.` Контекст чарта

#### обновить редми